[勿用BNS] 網購口罩集運討論40

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

垃圾BNS

我個眼鏡布仲未入庫既
係咪已經唔見左

拆左盒試用緊
洗完吹乾後會出password

2月廿幾amazon送架
唔係貓貓件黎

黑貓9號delivered終於有得拎了

9號amazon中午出左轉運單
岩岩有件27-6既都轉左

9號amazon拎得貨

等咗四五日都未有

+1 岩岩收到email

8號貓仍然失蹤

未收到，你地幾點出庫

我仲未有

屌 我都無份

開到40都未有得攞

05/02/2020 正於美國安克拉治等待機位回港
05/02/2020 正於美國安克拉治等待機位回港

瞓醒都係咁，DKLM

14號老人船 有無巴絲打派咗

開到140應該有架啦 加油

未派

27-6係幾號出庫？

9號仲未有

10:42pm
頭先12:32準備發貨
啱啱拎得

希望41 前會有

應該2月14

我都係2月14但上咗26－5船 貓

27-6 派咗果啲都係貓嚟

我都有26-5，都係未郁

有預感26-5會夾係17-29同27-6中間

8號貓呀 去左邊

+1

me 2 仲未有

淨低個盒順豐送算 好撚chur

到依家有冇人黑貓係冇入庫但船運到咗

係苦主見到 有人27-6變咗17-29

26-5 既無聲氣

其實點解1609叫西男

想同雪菜巴講返
我1月31用tenso船運寄個啲貨到左
承你貴言

咩都收唔到

我有單美國Amazon 14號入庫....到依家都冇更新...
最慘係check 番UPS 重量得1lbs...
我個度有12盒口罩...問UPS 同 BNS 都冇回覆
我另外有單14號出庫, 早兩日收咗貨
明明買6盒...收到得1盒, UPS 寫咗係1lbs..最後揾咗amazon CS 退番5盒錢

深信我盒17-29/2 sagawa 會同28-7/3sagawa櫃一齊轉

17-29 既貨終於拎哂
8號黑貓
9號amazon同老人

9號 貓 頭先先入庫

8貓 10老人呢 屌你老母

多口問句

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)<<<<
佢(被)船運自提點係星期一至日都開?

我個SAL仲係Posting/ collection

入庫咋

星期一至日 1pm - 8:30pm，同埋運費只收現金

Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
好似已經派彩, 已準備

唔好嚇我啊
準備F5架啦

之前個堆都未派哂

LIFO是常識吧？

Thanks Bro
咁希望今晚有消息啦.....

仲等緊2單17-29 wor...

記得睇過幾個類似你嘅1lbs cases，都係收得1盒，你可準備撲口罩加refund了

29前都未派哂，就開始拆之後果D

FB仲同人講當然

建議你買過副新眼鏡比較快

1箱10盒口罩, 最少都有8磅

但係我單都未收到喎,
照叫amazon refund 11盒?
驚CS 叫我俾proof.....

當然!

當然! (拆新到果D)

照舊 last in first out

我就係唔信邪, 諗住收到貨先算
見過有巴打話派速遞係1lbs 但最後收齊盒數
依家中哂伏

10/02/2020 1:41 AM 17Feb - 29Feb
10/02/2020 1:48 AM 17Feb - 29Feb
14/02/2020 3:10 AM Feb 26 - Mar 5
14/02/2020 4:37 AM Feb 27 - Mar 6

繼續一單都無

你唔係咁天真信佢呀

布黎架頂
防霧個啲

個當然應該唔係應佢既

當然

我5盒halyard都只係2.6lb
你咩罩10盒8lb

今日拆緊9號AMAZON?

09/02/2020 10:51 PM
10/02/2020 1:46 AM
幾時派呀屌

未簽收, 未入庫
等運到中 ....

繼續成田黑洞

有單 19號AMAZON 正在日本成田等候上機 無啦啦10分鐘前到左香港

tg group見到 26 27號船既都派緊彩快D到我啦

17-29 老人 無
26-5 老人 又無
27-6 老人 都係無

屌你老母咩 BNS

9號Amazon 幾時先到我啊

9號amazon我都仲未有

我都係
提都無提過sagawa
淨係處理老人與貓

我都係19號amazon
依家仲喺成田黑洞

你19號幾點出庫？

2點9出單既有提貨碼
12點半出單既未有

空運, 打尖 , 好快到港. 放心

最慘你已經入埋庫，我諗都冇得搞住

正於日本成田等待機位回港

真係唔知要等到幾時

一向都有人問 ...
但人少聲弱被冷落 .... 只好佛系

12:30 我都未有.....

已收貨

攞咗貨果班, 個個都變頭號FANS, 好感動
BNS 放心, 好快洗底 攞完攞, 食咗忘記藥. 重新開始

9號 11:18PM影都未有
我唔想行多次

19/2 12:09AM

再推

一隻40尺櫃係日本返香港
運費，保險，上船費，最基本你DHL 船運都quote到係幾多 ，都唔諗佢用forwarder 係再平幾多... 邊隻船唔講、幾時到唔講、LIFO 仲要話賴速遞公司都無恥啦；

仲要逼鳩人去葵芳拎、即係連自己supply chain 果部份人手，車都慳埋

擺明車馬賺錢唔洗講到咁偉大，洗唔洗跪係度比埋錢佢

我都拎咗部分貨
我屌到攰，屌少咗
唔會變做Fans
Fans一定係打手啦
見到有D留言真係笑出聲

我1225am
希望今日都有我份

shipbao 幾年前 black Friday 都賴唒屎，而家佢就算用C X機位都無人幫襯，BnS 唔改名都難返身

除左等 都唔知可以點 驚錢到時退唔到 貨又冇

攞左一件貨
仲有五件未有得攞

攞完一定 black list 佢
佢比番啲貨我地係應份，仲要收貴我地

我都係27-6嘅貓，仲未撚有

祝你好運
希望果幾單安克拉治都快D番到

見到由入庫變咗 Arriving 17Feb - 29Feb

1256am係咪要等多一個月

我都少出左聲啦
屌得多都悶啦

BNS等機位究竟要等幾耐
Shitbao係咪因為大阪 快咁多

我有2件骨 一個空航 一個mar 12-mar18
唔想分開拎

到貨啦 叫人用大阪倉
17號簽收 到今日咩消息都冇
唔係口罩

21出庫 係成田

明天進入 3月份 ,依家對住BNS 個個都死忍爛忍 , 好似老豆老母係佢手上
之後攞完貨落樓, 開心完,
好多人終於爆粗 屌你老味, 1月尾2月頭買, 等咁撚耐. 要爆啦

上個po有濕水罩相

因為屌都冇用
屌咗又唔會快咗

5:18 PM 轉咗出庫，Arriving 17Feb - 29Feb

Same....邊日先肯拆8號貓

9號amazon係唔係仲未撈返上岸

可能大家啲游緊尼

我8號出庫既都未有

屌鳩bns, 8/2 號黑貓去左邊呀，今日29/2 喇

已拎貨

可以去買六合彩

9號日本收貨嘅黑貓今日3點轉左轉運單（飛機）
收左貨之後一路無轉過入庫出庫 直轉轉運單
9號出庫嘅amazon 仲未派彩（船）

我仲要買左分
垃圾

9號amazon 10:40 pm表示仲係show出庫

我相反，貨到咗香港就玩大佢，過咗29無貨到，就去報狗。反正貨件物主先係我，佢一直死 hold 住就係盗竊罪

馬會無開 wow

到貨啦？ 我d唔係口罩

我都轉咗準備發貨
唔想行2轉 大佬

Check下轉運單果度有無更新？

瘋狂F5中

11：06 pm 還未郁

我都係呀 密碼呢

其實海外都好多貨，昨日F B話以後正常返。如果佢無講大話，空運隨時快過船，不過記住係"無大話"為前設

有冇4pk用家已經佛系等收貨18號仲未撚落機呀！！！

突然BNS出左27-6嘅貨

出佢老母

等拎曬就算鳩數 永不錄用
轉船運仲要分開去咁撚多次

我2:30 收email轉海外入庫
2:58 轉轉運單

眼殘

又唔係平 隱藏地址當唔收新客
之後又包容體諒

點解會濕

Medicom Medical Mask SafeMask Premier Elite

揮手
好彩另一間集運到咗有得用，4pk慢唔緊要，最緊要有貨到

我amazon直運幾日收到

可能係另一種罩

唔撚好用MillionDeal集運呀

明明2月頭好快，一比連登仔吹奏又死

後悔冇all in 另一間集運，另一間17號到日本倉，24號可拎貨

BNS拆櫃未呀屌你老母臭閪

可能medicom重啲

叫架van仔啦

04/02/2020 12:46 PM
正於美國安克拉治等待機位回港

又過左一日

今日上葵芳攞咗兩件, 一件 17-29 另一件 27-6

攞完件17-29 唔夠半個鐘出件 27-6比我, 搞到我折返去攞

拖架車仔去

bns轉順豐到付會唔會貴好多好多張單

27-6派先過26-5
最後一刻都要LIFO

講一聲大把巴打幫你拎

講經咩，另外一單20號飛25號夠係show落機到今日都未到元朗話未派hea9你地咋

架機到咗，大約幾耐可以拎貨？

拆埋箱連罩都分埋

$25/ lbs

唔會變fans
快快手清密船運既貨 以後集運會用其他

分散投資下有用shipbao
唔會話佢好快 但至少我有拎貨 佢用埋cx都算係咁

拎貨個時 有張X通貼紙係度

SB 慢到癡線。 第二間轉運 遲佢幾日訂，同日到貨

分散左3間， shitbao 最快完成

幾時先逃出成田黑洞

岩岩上BNS FB睇琴日段野
所有貨件到達香港之後，我哋係以一向嘅 First In First Out 準則處理，但上文提到，速遞公司為咗盡快清貨，只要有位就會推上櫃出貨，不論日子，所以，我哋只能按裝櫃日期先後處理。而老人（即 Katolec）與貓嘅貨件一般係被 hold 得比較耐嘅，加上早前老人貨資料有誤，所以我哋會優先處理老人與貓嘅貨件。

一向FIFO, 人唔笑狗都吠
我屌你老母啦BNS

優先處理, 樣樣都可以優先處理
太神奇了

裝佢老母櫃咩
我8號都未拎

有17-29FEB 後一批既都拎撚左貨
我17-29仲ON撚99 係到等
屌佢老母臭閪

幾時轉準備發貨？

我係日本幾個網買左d護膚品 消毒野同埋衫
用tenso集運
返黎發現其中一箱送左兩個超立體n95
唔知係tenso送定個網送

快D買六合彩

打開個箱呆撚左

之前tenso好似有試過合箱合埋共他人堆貨

輕輕一推 屌無可屌了

我屌你老母臭閪bns，個個等著救命用既著緊d得唔撚得呀？屌你老母成個月啦都未撚攞到貨，離撚哂譜！

Amazon 9 號 11:54PM 終於變成準備出貨!
但我已經恒勝去完返咗屋企....

26 - 5/3 留意, 派彩啦

發現好似真係!
有無人用tenso發現收唔到兩個n95同另外三樣野 有既tg我: @pkwuhanpopo

Amazon 9號 10:45 pm 去撚左邊

26/2-6/3張order拎得, 但17-29/2仲未有聲氣
比自己LIFO左

你中咗未

巴打幾時出庫的？

9號amazon轉左準備出貨
29/02/2020 6:52 PM

想買個隻無哂ship by amazon
得返fulfuilled
依家件野無左影

11點9 仲未有

我個陣係搵frd幫我睇車

應該唔開

10:51仲未有

10:45 未有

10號老人失蹤

優先處理=船運
說好的優先空運呢

唉，重爭2張單， 快d派埋比我啦

佢 astm level 1 - 3 有唔同重量, 好神奇

我果張10:40 9號amazon

優先處理
優優先處理
優優優先處理
優優優優先處理

岩岩收到密碼
btw
葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點) 葵豐街1-15號盈業大廈B座5樓515室(只限客𨋢) (星期一至日 1pm - 8:30pm／只限現金)

盈業星期日都開

8號出庫黑貓仲未有,死左去邊
拆左6日櫃都未拆完
08/02/2020 11:57 AM

屌 點解個個個都有份 咁都唔中我

10號黑貓仲未入庫
幾時先到我

有無人耐過我，唔係收到email都唔記得件貨

要幾多日內去攞

10號黑貓都無被選中

9號11:06pm amazon
仍未有

09/02/2020 10:37 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

Amazon都未有

[member我1月29號買
黑貓，岩岩入庫
預備等多一個月就可以送到黎
屌佢老母[/member]

屌柒佢咩，重要自己控制內田LIFO

好彩姐 我2月3-4未入倉 cs淨係叫係耐心等候

我隻08/02/2020 12:28 PM 黑貓又係唔知死左去邊

想用sf送黎算
今日去左轉葵芳拎
密集既空間 廢事去多人既地方

幾時寄出？

08/02/2020 11:59 AM
Hi 死撚左去邊呀！8號貓

7 日

9號 10：42 pm 今日出今日已拎貨

黑貓，真係苦主中之苦，就算今日彈派彩，都只不過件貨可能係日本

Thx巴打

21

Amazon 定 黑貓？

係，取貨會Send email

我屌BnS唔夠大力囉，所以收晒D貨之前，會無時無咁屌。
屌你老母，BnS

美國倉有冇人17號之後出庫係收到貨
我2月頭中尾都有貨等緊... 係得16號收到1件...

我都係，29/02/2020 7:06 PM 轉準備發貨

same with u

搭單屌一屌

我岩岩收到密碼了

Same

我未收到....

BnS 真係唔屌唔安樂，出完個屌佢Post
9號11:06pm amazon 轉咗準備發貨

11:31PM 冇
我頂

等下
諗住聽日出去拎貨

我希望聽日可以一次過拎晒兩單

我仲未有 9號 10:45 PM 集氣

啱啱 7:59 PM 收到密碼了，可以一次過攞

我有一單係飛機，今日轉左準備發貨
應該星期一先拎到
之前簡左觀塘自提點拎，依家要分開拎，好撚慘

我兩單都係船

我 又 屌

我都係

08/02/2020 黑貓快d 同我返黎

屌你老母 派貨未呀

9號amazon 10:45pm 11:15 pm未有

7/2 ANC黑洞幾時先到，等到灰

我估今日都係無我地份 垃圾BNS

10號貓繼續失蹤

想請問一下星期日家樂坊果間自提點會唔會開
之前記得佢話有個自提點會開埋星期日
但唔記得邊間

8/2 黑貓集氣

8號貓
再加dllm bns

船運？

有無人知聽日空運葵芳會唔會開？

14/02/2020 7:15 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
14/02/2020 3:13 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
加油~~~

16出庫? 唉, 等到2046

咁.....我代郵差返返多謝你

BNS

10號貓仲未入庫

收件人落我名 ，仲要我去郵局搞翻

14/02/2020 5:53 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
14/02/2020 5:33 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

14/02/2020 5:50 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

其實係寄信比聖誕老人

9號delivered 黑貓 今日入庫同出庫 日期係17-29 FEB

終於收到1單日森2/9出庫17~29Feb 提貨密碼

9號amazon 未有

sagawa撚表示咩日期都無撚派彩

俾條SAGAWA囡囡 YOUTUBE 你消下氣

9號 AMAZON 11:31PM未有 同10號未入倉單
啦啦聲派埋 唔洗 心掛掛

9號簽收未入庫既黑貓終於浦頭仲差一單EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
希望早日有得攞 脱離bns
29/02/2020 7:23 PM 入庫
29/02/2020 8:27 PM 準備發貨

14/02/2020 5:24 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
快啦屌

岩岩入左轉運單 11:31P

好快會跳去轉運單

9號amazon快撚D啦

運個上原亞衣返黎

葵芳盈業大廈 聽日會唔會開?

會

日本有無人入庫架

27-6收到

熟識口罩嘅各位幫手做份口罩問卷丫!!!

祝你地訂乜有乜!!

兩單17-29收到密碼

9號amazon咩都無

8/2貓 11:47
仲未有 屌佢老母

幾點出庫 老人定貓

14/02/2020 5:24 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
快D派埋彩啦 好想早日脫離bns啊屌

之前FB 有個post 話可以轉用SF，啱啱去搵，唔見咗個 post
唔想再去多次葵芳

黑貓11:39未有

不過到單一直無入庫嘅件 無咁嬲

船運單一係自己去拎一係Request順豐收貨（要另收費）

08/02/2020 12:05 PM
08/02/2020 1:02 PM
08/02/2020 1:15 PM
10/02/2020 1:48 AM

每日屌一屌 29號都就完喇 去左邊?

8/2 黑貓繼續失蹤，bns 屌你老母

1 單都未有？

唔係Amazon Japan G.K. 賣既有得拎
依4單無反應既都係Amazon Japan G.K.
係咪有鬼?

8/2 果3單經貓送
10/2 果單經老人送

Yasuho

10 號老人1:41 & 1:48 未中

我單8/2 黑貓都係黑洞中

有冇人老人14/2 出庫， 27/2-6/3 仲未有貨收

我都係Amazon Japan G.K. 送未有得拎 我地D貨應該係同一板到

有 3 4個月份量應該都夠

屌柒bns 由17/2 等到今日29/2 ， 乜鳩都冇

831 進行中，請用不推文討論

BNS仲夠膽死話FIFO

成田黑洞啊
幾時先到

信佢一成都死喇，屌柒佢

8 號貓我有拎到

人唔笑狗都吠

重要話 of course 要拆晒17-29

船運SF有冇得扣積分?

屌已經無乜要求
8號9號是撚但一單派彩都好呀
但係今日都係乜鳩都無，係咪跌撚左落海呀

成田黑洞

❓取件只限現金？咁我啲積分點算？
▶️自動轉運嘅貨件會於建立轉運單時自動扣減帳戶內嘅積分以抵銷運費，積分不足以支付全單運費的話請於取件時以現金支付。

一單都未有 我啲老人10/2 出庫影都無

26 - 5/3 我準備好啦. 今晚再報告.

連船運都可以LIFO
幾垃圾既公司先做到

我地 17-29 仲diu 緊....你咁快就想 27 - 6 (雖然真係開始拆緊 ...)

有冇人用buyup美國倉, 2月5落嘅單今日到左
但2月2落嘅反而未到

連入積分都可以入幾日，bns真係好垃圾，客服完全唔應機

我有睇過呢句
但SF係$25磅加到付
只係唔知係咪都會自動扣埋積分

27 Feb - 6 Mar 突然派彩

屌

仆街BNS
又玩LIFO

巴打你係幾時入庫？

唔撚係又LIFO

27-6依然無影

總之BNS係無錯, 係天下人負佢

開頭都體諒佢 見佢好似好慘俾連登玩壞
等咗成個月先敢第一次問佢地
點知職員態度回覆麻麻
呢間野真係不了
係得FB PR成日做戲撚客

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020, 幾時到我拎

14/02/2020 5:26 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
14/02/2020 7:03 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
14/02/2020 7:25 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

dllm BNS

繼續屌柒bns

一樣十號貓未入庫

bns 仲有咩解釋？
唔撚想出錢 寧願分幾廿日慢慢運返黎賺盡你 d 人仲要當佢神咁拜

4pk 21號終於飛
係咪要飛成個星期

如果一定要用集運由日本運部細printer返香港, 依家邊間最好?

好似用usp

係呀 環繞地球一周
嚟到香港喺元朗出車到美孚要兩日
佢個部馬車嚟㗎

bns19號都未起機

永不錄用垃圾BNS

有少部份好似已經拎得

出左事就賴人地無比資料

唔係點做bns呀
服務承諾包lifo

咁多位, 我發現有d 貨之前申報個陣揀左合拼集運, 但黎到香港之後佢全部幫我轉曬做一件一件咁直接去葵芳拎, 呢個情況係咪正常?

船運會強制去葵芳拎

唔好意 想問下咁多位巴絲
bns收我咁有冇問題?
之前3盒1609收我5磅都算 果次空運都由佢
但依家1盒1313收我3磅?

咁咪無得合拼慳返一兩磅既運費

1313女?

係

係呀
不過佢有得比你四捨個磅數，好似係尾數唔夠0.5就當0
唔係好記得，等其他人講返清楚

空運?

同期船表示仲未有

呢張單未出轉運單 未知邊個倉拎
但係係9號黑貓貨黎 應該係船

本身預計點寫?不過可能好多日本空氣呢

8號貓 10號老人仲係流浮山

3盒白元120 6盒BMC 收8磅

8號貓去左邊

有冇人知道係BNS船運用順豐送貨, 係直接$25/lbs, 定係要$22+25/lbs??

屌，17-29都未撚派

仲有張10號老人出庫未到啊

1313*3盒收5磅

拉番先
Sorry

1盒3磅 唔係掛

係咪收到Email去拎貨先得？

得0.2lbs點計

其實可唔可以得個手抽磅去

我諗實有人咁做 有d係手抽既秤 好細個 1盒3磅離譜左d 我之前3盒60白元都係3磅

一定要有email ,會連埋個提貨密碼俾你

搵返BNS點講

// ❓我有 10 件貨 10 件尾數都係 0.1 磅，咁咪俾貴好多？
▶️所有於葵芳臨時自提點取件嘅船運貨件重量都會以四捨五入計算，即尾數 0.49 磅以下會退位，尾數為 0.5 磅以上則會進位，按單件重量收費。貨件會由倉庫同事人手磅重，所有船運貨件不設覆磅。是次特別安排只適用於葵芳臨時自提點取件之貨件。//

你0.2磅真係唔知點計

9號失蹤貓出現左 ！
8號中午入庫既貓仲未見影 係咪仲係日本

BNS會幫你磅到0.5再roud去1磅架啦

分開計，船運費照俾BNS，25俾順豐

咪收1 磅囉，唔通免費咩

有無人 EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020 ？
其實係咪都到咗？

到左香港，但應該冇咁快派

2月19仲未入庫

我見大部人1313x3都係4-5磅
我都有單係船唔知收幾多呢

仲派緊彩？

我2月5尋日先入庫

2月19邊間

我6盒白元 60先4磅

行李磅?

佢空運寫2.2計3 我諗差唔多就係

已到 3月1日, 當時重係農曆新年氣氛
貨要 暫定 18/3 先到. . 復活節都嚟緊啦 ..老細
BNS , buyandship 真係留番比你地用, 唔好預我.
ALL IN 果班唔知有咩感受 , 今個星期都未攞到貨, 真係想知道

係咪派緊彩？

說好的，先入先出呢？

我年三十開始係日森美森買左共4單， all in bns,而家先到左一單， 好過無

唔L係嘛
之前有人話係直接$25喎

bns 唔想去葵芳拎可以點改直接寄去屋企？

Bns 呢鋪fat fat la屌你老母，又話平又快
點柒知慢又貴，成間垃圾

以前有用開寄智能櫃係20幾蚊,船運家下就唔知

1月15落左2張單訂
第1張14號到左拎埋, 另一張仲係安克拉

係TG見到
">今日踏左上門問佢 佢地話可能仲係船上面 叫我等下
>又話船到曬？
>我都係咁講 個女職員係咁耍我走 佢話貨太多 個期唔代表d咩"
BnS唔止老細連職員都仆街，我屌你老母

蝕佢老母 要我山長水遠去葵芳

客服又西

船運要等話拎得時期兩星期後先可以轉順豐

客服有回你?咁好彩
我30/01簽收咗件日郵貨，20號都未入庫，每2日send live chat去比佢都無回覆過

睇死你等唔切，迫住揀自己公司嘅自提點，又慳番畢

Me too!同你一樣

應該係照跟平時收費，即係25+25/lbs

我驚等左2星期佢又收我存貨費， 但再加6磅口罩順豐真係好撚貴

今日去左拎 個空間好窄又多人
依家要避免去人群擁擠既地方
平日返工得星期六日去到
等左咁耐 唔差在等多兩個星期

下，以前係咁樣無25+25,不過我唔係順豐

cls 咩叫 個期唔代表d咩
係咪因為點都會LIFO

平時用Alfred櫃都係直接俾$24咋

我之前問件貨去到邊，點解到左機場之後又轉番2月28先有得拎。（原定寫預計2月24) 。幾日都唔答，最後連貨都拎番佢先覆番我件貨到左本地倉跟著我再問其他，又失左蹤

以種

我仲submit左張google form 冇諗到呢個問題
船運淨可以放7日
順豐要14日後先拎 咪貴到仆街

佢話要到13號先派曬
仲要bns唔撚可信

正於日本成田等待機位回港

等空運好似仲伏過船咁 連個期都無

你用智能櫃先係24
平時送上門係咁

係到9等
雖然船都係
都係個句 垃圾BNS

我17-29岩岩先派到

1313女定男？ 女係重d

我都住到好遠，但想有罩用都焗住去，再等佢寄順豐，真係等到清明

我住柴灣，去左四次了，星期日去埋就畢業
葵芳真係好遠

邊度有google form ?

真係多很謝bns 俾機會我游車河

嘩你好癲 我一次都唔想去呀屌

應該唔會再收存倉費掛

因為你送住宅加25？
我之前6磅送住宅25×6 + 25

求link

你自己開車就話，但係坐多2程交通工具，就係增加2次感染肺炎機會

打算放工去，還掂都出左去一日

無法，幫幾家人買，早輪未到貨，我外父朝早5,6 點去排口罩，唔想佢再排啦

唔等bbs等佢送，太耐了， 有貨就去拎，遠d 都照去

我17-29 仲有3 件

等待機位要等到幾時

屌佢老味14 個工作天唔係14 天喎

一定要開地址，唔比去順豐到攞，e part 感覺好伏

我都係咁話，我仲有3月貨 Amazon仲要冇幫我Pack埋一齊，最好一次過有得拎

去過一次完全唔想再去
搭lift已經逼到面貼面出面仲想逼入黎
上到去多人又係逼埋一齊

我的8 號貓都唔知等到幾時

8號貓8號貓

有冇8號Sagawa未派

快啲派晒啲27/02-6/03，12/03-18/03
塞住晒啲17-29/02

勁On9

17-29都未派完走撚去派第2 個期
屌你老母BNS

大家信唔信佢星期2 前會拆哂 17-29

唔信

e檔野同柒婆一撚樣，信佢一成，雙目失明

少D EQ 都唔掂, 用BNS , 反而同期用其他實重集運已收貨.

留意返係14 個工作天"後"

無限期

佢話船運自己蝕7位數已經唔信一成

佢話因為courier 令佢做唔到FIFO 再唔信一成

佢話因為想大家早啲拎到、所以船貨去葵芳唔信一成

佢話因為courier 比錯資料佢、所以大家未入庫/ 無出庫紀錄，唔信一成

佢話蝕住用好多錢去加急、但都無機唔信一成

佢話fifo 唔信一成

佢話走船無為左大家快啲拎到、可以處理到單唔信多一成

老人 14出

4pk又話轉倉?又唔轉拿?

搭290幾快下

老實講 老闆賺錢會唔會派俾班伙計
唔通西口西面咩
同時你又話人西

睇你住邊頭
290太多人搭
290x快好多

3盒白元都3磅

將軍澳唔算遠 有一程巴士到
我住九龍東
唔想搭鐵 會行過去搭
有290 or 290x都有站落
又平 又快 唔洗轉線

presto 200 佢夠膽死收我一盒一kg,bns賺到傻

人哋唔見咗7位數㗎好似

我好想知佢點樣夾硬塞到1kg,有冇拎左貨嘅人可以分享吓

1313 *3 普通size都係5磅

但係我用buyippee一盒presto 200佢計我1.3kg

Presto藍 amazon自己都寫shipping weight 939g，收1kg都正常

連埋箱差唔多啦 原本都9百幾g

唔好咁啦，你唔畀人地低收入要慳身慳住先買得起口罩咁折墮咩，磅多佢幾磅搞到佢就係差嗰小小運費比唔起咪陰公囉

我都係揸車算
佢290個站好似要行好耐先到
太隔涉既垃圾位
仲要船運收人22蚊lb

船運收人22蚊lb

我20號都上過去 又係2邊都去過
2個場都有貨wo keep有貨送上樓
我去錯恆勝 冇西面 同我講對面先岩
地點係西 員工唔西

去葵廣食野 再行去5-10分鐘到
我冇車 廢j

葵廣有咩好食推介

員工我都覺得無咩特別
正正常常咁囉
無咩西

咁撚耐都未更新過

50個罩大約半磅
Presto 120獨立包裝都558g
200個1kg咪差唔多

屌！叫條撚樣到時拎完自己磅吓影相擺上嚟咪得
冇咩好拗

白元60*3 都2-3lb啦
1kg咪差唔多

Agger 好心上amazon睇下幾重先屌鬼

1樓 et鹽水雞
2樓 咖哩汁燒賣魚蛋 唔知佢叫咩名
有間賣小丸子 都ok

成條黃店tunnel

除左BNS仲有其他實重集運?

幫手係英國買3M

英國團 3M/滴露

歐洲團購口罩公海group

口罩討論公海

踏入第四個禮拜
buyipee d貨仲未到香港

presto 1kg 收少左啦
連紙箱實重2.5磅以上

有冇人bns啲17-29feb未攞副？

大把喇
8/2 黑貓 沉左船

我

lifo夠未呀bns
琴日收到兩張船都即刻拎，個倉焗到唔病都變病

仲等緊機位

9號amazon
10老人

8號sagawa

平時佢用邊間運輸送貨?

我間中睇下 , 覺得一定有bns員工起入面

我覺得有可能到時唔係順豐派

morning express

依個時期去葵廣依D舊商場
一多人就玩死自己

我就係覺得佢會用morning送
所以先唔比人寫順豐站收
順豐會收體積重, 收25蚊佢頂唔順
選送貨既可以cap定圖,
唔用順豐又可以報海關，消委會

係咪個戴眼鏡女職員？

Email佢地都七日先一句得埋來話可以順豐到付
但無講幾時處理到啦要等幾耐幾錢點計 總之唔關佢事咁
垃圾
呢到有人仲話職員好好人好有禮貌 zzz

住南區

日屌夜屌

就算問得好清楚 細節
CS比既答案都係 罐頭答法
從來唔面對個問題

8/10號肯派未 屌你老母

拆撚到14號未呀屌你老母bns

每日起身屌一屌
8號貓去撚左邊

想問而家美國集運大塞車，但amazon直送有冇影響？

係咪連27-6/12-18既船運都要去葵芳

小西灣來回差唔多3個鐘

有三單都係amazon 出庫差十幾分鐘都可以整係派左一單

用 BNS 估唔到2月頭買 ， 差唔多4月先到貨

今日唔知有無派彩

24/2 1:55PM At local courier's facility (Portland,OR)
1/2扣錢起貨

屌你老母

船運送貨明明話順豐到付，但係又唔俾人送順豐站/順豐櫃自取，想點

你照落順豐站地址唔得咩？

到底17-29係咪真係星期二派得哂

一定唔係

最衰都係黑貓比唔足資料
但我係Sagawa 呀屌你BNS

船運尋晚八點準備發貨
幾時先收到密碼

早晨
屌你老母bns

佢寫明唔選得

全部船運都要去葵芳 有排拎

佢25/lb係未已經包埋順豐同BNS既運費

有兩個BNS 員工負皮

你上順豐個網搵番順豐站個地址填落去咪得囉
除非佢唔係用順豐㗎姐

英雄所見略同

白元我都已經覺得好舒服，仲好過白元？

佢隨時預左執再換名玩
依家咩賤格野都做齊

睇落似唔係用順豐

我都想知

我幾次都係一個鐘內有 code, 你咁唔好彩

如果係用順豐運
客可以打上CS要求唔派件
自己去返附近個順豐站取件

所以唔比填順豐站係乜玩法呢？
應該係 Morning大法好 ！

BNS辛苦幾年既成果
為左老闆要賺盡7個位就一朝喪
以為自己好聰明, 點知柒到盡頭

10/02/2020 1:41 AM 17Feb - 29Feb
10/02/2020 1:48 AM 17Feb - 29Feb
14/02/2020 3:10 AM Feb 26 - Mar 5
14/02/2020 4:37 AM Feb 27 - Mar 6

繼續係一單都無

09/02/2020 10:45 PM Arriving 17Feb - 29Feb
每日都屌一屌

真 好軟熟同唔起霧 講野都唔易移位
當然白元都好正 各有各好啦

平時都係25/lbs 全包，如果今次分開收等畀人告

屌你老母又話17-29
次次俾假希望

佢平時都係用 morning, 今次應該都係啦
如果真係用順豐又點會唔畀你去順豐站攞

08/02/2020 12:28 PM 黑貓
再屌你老母bns

咁佢就唔好寫順豐到付

BNS buyandship 轉用船運, 一D補貼都冇, 重要唔比人合併, 強制葵芳攞芳. 好似理所當然,
全部客比佢楂住春袋,. 大條道理.. 唔用船運, 唔係你堆貨可能要 8,9月先攞到.
爆咗鑊, 要比班去受, 保住公司條數最緊要.
客戶群學生哥多, 要平係咁嫁啦, 想做王帝. 係咪都要等啦.

9號amazon仲未拎得，我老母問我係咪比人呃

我次次都要等三個鐘以上

真
幾批船貨全部被逼去葵芳拎 又要冇得合併
賺到笑

9號Amazon苦主＋1
1月買 3月都未收到
屌BNS老母

仲有幾多人係8號貓一啲消息都無
究竟星期二前係咪有係拎到

呢版野係邊度

4舍5入喎，關合併咩事，但係葵芳真係好遠

仲要分唔知幾多轉去

遲你十分鐘未有

冇咩人 上次攞貨去咗
買咗杯野飲就走

話唔西 都變好好人好有禮貌

琴日去買野飲即走
見好多人除晒罩企係到食野

冇 美馬買野 佢用順豐
25號出貨 今日到咗香港
應該星期一二派件

瞓醒繼續DLLM呀BNS
三月都未送到好意思收人每磅$22?

05/02/2020 正於美國安克拉治等待機位回港
05/02/2020 正於美國安克拉治等待機位回港

8號黑貓仲未有
BNS食屎,等左一個月了

都正常既平時都係咁食開

係撚四捨五入，成日呃秤

28/2-7/3 sagawa 突然轉轉運單
但17-29 sagawa仲未有

789 轉黨鐵定930?

每日一屌

bns海連個倉係咪星期日都開
去拆箱有無𠝹刀借？

930葵廣行過去
識路盡量唔搭黨鐵

有一單轉左

從來沒我份

幾時出庫?

有4張28/2-7/3 轉左做17-29/2

有無巴打有用 隊長？
想問下佢會唔會好似bns 咁入左庫會有通知？
岩岩係美國買其他野試左用佢地

今日轉？

隊長 叫到倉，
用過日本，今次全靠佢先有罩用，速度正常，
但美國倉未到過

sorry,未到過 {x} 未用過

訓醒繼續屌 食屎啦BNS 屌你老母

正於日本成田等待機位回港
正於日本成田等待機位回港

屌柒 bns , lifo

比人屌完先用 4捨五入. 無人出聲, 照收

屌佢船運收空運價錢就扮睇唔到

正於日本成田等待機位回港
正於日本成田等待機位回港

呢個status係咪仲慢過船運

本身22蚊係買你空運服務
依家船運收空運錢已經好唔合理啦

4舍5入喎，每件預先加咗0.5先去磅，呃班苦主
船運收空運價錢，又呃多次
morning 扮順豐，再呃多次
何止賺7位數字，8位都過

條氣最唔順係迫你去葵芳, 正一流氓公司

最唔鍾意係迫人去葵芳羅

佢之前話咁安排可以早10-14日拎到 如果係既豪俾佢冇所謂 但依家完全唔係個回事

貓

今日bns班碼頭咕喱開唔開工?

樓下已經 double park到無位

最撚好笑係, 公佈海運已經運咗 4萬件貨, 之後貨件用回空運.
點撚知 老人堆貨 , 真係用空運
不過係 10份之1用空運 , 抽籤先上到機,
PR, CS 都比佢老細玩死

UPS無事，順豐慢過平時

幾點出庫嫁，我3單都冇單中

收左條骨囉
我有個眼鏡布直頭失左蹤 庫都未入

美馬好似 random 咁用速遞，DHL 同 EMS 都有，睇你彩數

我有一單 sagawa 未簽收
剛剛下午轉成海外入庫
遲大到, 我都已經無氣再小佢
只希望唔好爛件, 錯件
收完就唔好再見啦BNS

想問morning呢間野點
聽都未聽過

下次搬倉， 大時大節再來多鑊。
去天水圍， 上水 攞貨

BNS 正仆街
船運賺到盡都算
仲繼續玩LIFO

可能又係10%嘅貨用順豐，其他用morning

大家囉灑貨之後一齊告9佢

人地話係BNS老豆間公司
本身都唔少香港公司搵佢做派件
我有好多次 Amazon US直寄香港
本土派件都係morning 送

有隻打手/員工不停負評
屌你老母咁撚得閒去拆貨update啦
成田黑洞啊

其實隊長即係邊間公司, 周不時聽你地講但上網拉唔到

係啦屌
BNS話所有船運都已經到咗香港
但都仲可以有空運仲喺成田

就快兩個禮拜都未到香港
同埋會拆箱開你d野
好擔心d貨無箱好易整爛

咁有冇人可以叫佢老豆教下佢個仔點做生意

hello captain ?
我未用過

老豆: 呀仔你真叻..一野就呃左7位數收入, 老豆都唔夠你奸

最後有3單17-29 同3單28/2-7/3有得拎
我深信 根本係同一隻櫃入面
BNS個預計出貨時間係假
因為佢根本唔知盒貨係邊隻櫃

唉,我仲有野要係美國運返黎, 都唔知用邊間好..

呀仔做得好

大家唔洗等啦

今日去左盈業拎貨, 都唔洗等好耐

bns昆我地 架船沉左

ezygo美國倉幾時先送野去香港呀屌

琴日去焗到癲
唔病都焗到病

我明 之後仲要去4單要去
諗到都開心

我都仲有4單，amazon又唔pack埋一齊

係lift先慘逼到
我

星期六有密碼...最遲係唔係下星期六拎?

下呢間野由二月中都0誠信

10號黑洞單派左未？

成田黑洞 連日期都冇 係到9等

可能偷雞用船運都無人知

咪係 任佢up 呢間野亳無成信可言
話緊你啊mon po員工打手

最弊係有遲過我出庫嘅人都已經逃離成田黑洞
證明BNS根本亂鳩咁送貨上機而唔係按出庫時間

頭先去佢fb grp睇
有條友出左個post
“bns真好“ 就批准出post
其他野就唔批

LIFO 已經見到唔撚想再講
想件貨到香港都咁難 唉

我未

10號今日拎咗

唉

有人17-29 仲未到 ？

又尼 LIFO

我3盒1313幾時有

頭先去拎，見仲有上貨，個場都放得幾滿，但見仲有位上貨

有人問職員今日會唔會上架，個阿姐話一半半，因為係星期日，比較多人拎

27-6有得拎
3盒1539收9磅正唔正常？
Btw,仲有一件成田黑洞，幾撚時有

啱啱8號出庫Sagawa 17~29 轉咗準備發貨

想知有冇老人keep到9/2
14號凌晨出庫既有得拎?

又盈業？

所有船運都已經到咗香港
係唔係包埋3月中果批船？

10/02/2020 1:46 AM 老人
09/02/2020 10:51 PM amazon
黑洞

你幾點出庫

08/02/2020 12:05 PM (貓)
08/02/2020 1:02 PM (貓)
08/02/2020 1:15 PM (貓)
10/02/2020 1:48 AM (老人)

每日一屌
屌你BNS 我啲17-29 未搞掂
你死去搞之後果啲貨? 屌你呀!?

我都未

當然

樓上有圖

00:14&00:02

我01:41 & 01:48 咁我繼續等

bns美國2月7同2月16
正於美國安克拉治等待機位回港
正於美國安克拉治等待機位回港
正於美國安克拉治等待機位回港
正於美國安克拉治等待機位回港

26至5無得拎

幾時派下我
豚長都超過十日但未到港

bns今日有冇開？

錦田啲倉大啲呀

拎完
人山人海

船運有

美國倉今日有無派彩呀？

19/02/2020 12:33 AM 正於日本成田等待機位回港
21/02/2020 1:58 PM 正於日本成田等待機位回港
21/02/2020 1:30 PM 正於日本成田等待機位回港
14/02/2020 7:15 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
14/02/2020 3:13 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

正於日本成田等待機位回港
正於日本成田等待機位回港

一月份買

咁又係誇d

我得番2月3,4 delivered (14 Feb - 21 Feb 入庫) o個D

應該最遲禮拜五，因為得七日免費存倉

有冇用知可唔可以consol 2 件船貨一齊拎??

4pk日本搬倉， 請留意。

same

無所謂啦...宜家都無可能再買到咩口罩

好撚灰

10 號老人

Same, 喱批應該最後

8號11:39 貓未有

9號 10:45PM Amazon 未有

今日走去開下兩個船期既貨
係度隨口up後日拆得晒17-29
以後唔L bull and shit

想問有無人揀ok收件，通常要幾耐先到

2月10幾號bns先去拎返d貨
21號等機位 等到宜家

到左大黑 12.5x8.5cm好細

正於日本成田等待機位回港

今日係唔係冇派過彩

每日一屌BNS

堅放假掛

屌柒bns

5/3 重有4日

21/02/2020 1:40 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
21/02/2020 1:26 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
21/02/2020 1:20 PM 正於日本成田等待機位回港
14/02/2020 3:57 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
14/02/2020 3:57 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
14/02/2020 5:57 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

又話順序貓同老人先

根本扮等機
我有幾張單都扮等機，等等下變左預計成大半個月先到
屌 擺明用船運 又收空運價

開始覺得佢講咩當相反就得

6 歲以下用
之前都搶咗, 太細 CUT 咗單.

我同你同期等機位
但預3月15-3月2x

吓即係等緊機位嘅status會可能變到好似船運咁係一個period？

屌你老母BNS！！！
我盒口罩1月底買，2月5送到，成廿日都唔入庫，客服7日先覆，話有機會使用先寄出後更新的方式處理貨件。
好啦，我咪當佢運緊囉，應該都差唔多到啦下話。
琴日突然收到gmail，終於海外入庫！！！！！！！！！
屌你老母，我個fd 2月中買都拎咗幾件貨啦，我依家先入庫？？？？屌你老母！！！！！

咁快對號入座
我refer to前幾個post 有人comment

2月15-22果期等成田上機
等等下變預計3月中到3月尾
唔覺得啲貨機會停飛得咁誇張囉

我試過船運到香港咗佢會入庫先，然後update出庫有船期，然後update就話到咗
每個update隔一日左右

呢班打手正一倒米狗

我件Sagawa 9號入庫 17~29/2 嘅都係今日轉準備發貨
結論：船期17~29 26~5 27~6 全部炒埋一碟 預定本地入倉時間全部鳩入的

08/02/2020 11:59 AM
8號貓肯轉未
已等到佛系..
一係就比我3月中一次過拎晒11單

仆街喇咁
我係2月19出庫喺成田等機位

at least 空運有得揀提貨點
船運硬食葵芳自取 否則順豐到付真係等2個月先到手

2020-02-25 16:50:41[香港國際機場] 香港 航班降落
屌你個4PK好學唔學
學BNS黑洞

shipbao搞返掂喇咩?仲賣廣告?

08/02/2020 11:43 AM
等左好耐啦，仲有兩盒罩bns快啲派彩好冇
我用其他集運啲罩一早已經拎哂，bns最早買既口罩但最遲送

咁撚on9 要葵芳拎？
價又唔減..
本身兩月頭日森送到，拖左好耐先入倉，果陣自己預佢月尾到香港都無乜野
屌等等下變三月中三月尾
遲買果啲人又先拎，我部份骨就晨咁早送到

30盒

佢要葵芳拎，仲要唔比合單！逐張單１盒盒硬食運費！

下屌啊 真係痴撚線

好緊張 仲有2日咋
仲有2單17-29

BNS死完全家未?
Arriving 17Feb - 29Feb 都未搞得掂
你又去搞Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

28/1買 ge 罩到三月都未羅到，cl79s

同你一樣 呢轉慢過第1水好多比人攬炒

又係空運變船運既苦主？

bns 又呃鳩人

白元貨多, 多人大手買入
我見上網賣既多數係白元, 次係presto

一開始限完3 再每單限1我都無買
原來已經係最後的快樂

如果唔係美貨cut 單
駛鬼咁慘去迫日森
不過好彩我係頭水寄日系集運
尾兩張單先比BNS
唔係真係比佢玩死

星期日都唔撚中
9號單 17-29呀屌
幾撚時到呀

我個2單(唔係口罩,一早買左)就21,23號出庫
一出就正於日本成田等待機位回港

原來已經有前科

屌柒bns, 重要拆其後既櫃
我既8/2 黑貓等到幾時

之前好似有人係到講過
非本人

唯有等
我有2盒眼鏡布連庫都無入
唔知係唔見左定未入到

2月頭美森買，3月都未有

認真美國倉有冇派過彩

用緊冇罩兒童都照用

30庄定60庄定120

10號簽收左黑貓幾時先肯入庫呀仆街
就快一個月

1Z696XXXXX 01/02/2020 11:56 AM 正於美國安克拉治等待機位回港

10號貓仲未有聲氣

仲有咩BNS係做唔出

Sor回錯

唉仲有咩係bns做唔出

準時出貨

就咁睇大部分都係30 都有60 120好似冇 但都算大貨啦 細面既戴14.5應該都ok

有冇人知bns拎貨個7日計唔計收email個日？

屌你老母bns，簽收左又唔入庫，到碼頭又唔開櫃安排人地快d攞

如果分畀一班frd嘅話 30盒都唔算多嘅

今日上去拎 勁多人即場拆成個場都係紙皮

洗咩為間野諗

蝕7位數，留返D紙皮比佢幫補

，返左19櫃，今日拆左幾多個櫃

差啲冇位排隊啫

有冇人用緊tenso JP 係咪一定要upload HKID

21/02/2020
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

21/02/2020
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

21/02/2020
正於日本成田等待機位回港

同一日出庫 有個仲係等緊

請問Bns船期一定係送去葵芳？

有冇人諗過, 其實佢美國倉既貨, 都有機會偷雞用船運

的確係

24/02/2020 12:03 PM At local Courier's facility (Portland, OR)

係咪仲要等一個月先到HK?

今日攞咗兩單，最後爭 BMC 477 × 3 就攞晒貨啦

shitbao尋日去拎哂所有貨
畢業了

有, 船運收你空運錢

黑洞派貨未

26-5?

你又知?你係個度做

咁岩個post前幾頁講緊咪對號入座囉

28-07都有借步派，17-29已成倉㡳

同你差十分鐘出庫 我都做定心理準備等一個月

26- 5/3 ， 聽日都 2號啦喎。。重有4日過時效。
請咗班新人做野， 幾個櫃一齊拆好正常。
做咗易果堆貨先，
單號未攪清楚果批， 遲好正常， 派錯貨重仆街,又要賠錢比人。

有冇成田黑洞
等機位已經半個月有多

屌佢老細

At local Courier's facility (Portland, OR) 揮手區

其中有3件
24/02/2020 12:00pm~13:00pm出庫 At local Courier's facility (Portland, OR)

垃圾BNS
LIFO
有兩件寫2月尾-3 月頭到都收到
17-29 都未
我屌

同你揮埋手拉

船運既話要35日,睇下我地幾時收貨就估到佢有冇偷雞

唉已經屌到唔知講咩好

疫情後可能就會送到

屌我都有件24/2

16號 1:04am 美國貨一件都收唔到

same +1

可能墜咗機

估下4月有無得拎

應該有一半用特平機位

27-6派先過26-5既
同埋19-27都未派完

如果4月先有得拎我真係dllm
呢個星期後都冇得拎,真係告消委會同海關, 有冇人一齊

10號簽收左個D派未

空運價，幫你用船運
市區pick up價，強制要你去葵芳拎

船運20櫃唔夠，日本返香港，蝕7位數

點可以唔留返d紙皮比佢幫補下

有、等左2-3 星期機位既你、放心啦好快有位
因為一早上左船啦

豚長呢十日好似冇郁過咁....
有冇人用緊？

10號貓仲失緊蹤

等左幾耐？

一定有
今日上去葵芳見到貨架有美國件

依個好精彩, 口罩羅生門

根本所有野都係為左賺到你盡
咩蝕7位數

10分1用空運
其他慢慢船
你估佢做唔出？
本身日本優先空運既苦主話你知
係bns，咩都有可能

我就黎到一個月紀念日！

14/2 東京

個賣家將所有人既order夾埋一齊
寄左2箱total 80盒
bns影左相 但2箱加埋都唔夠80盒
依家問bns到底入面唔見左幾盒去左邊
理解得岩唔岩

一定啦
生意人冇著數嘅嘢點會做
不過係咪得佢一間唔計體積重

好似黑洞咗

即係由一開始佢扮好人咁唔收體積重起
已經開始密謀呢個騙局

通街都係啦實重仲要平過佢啦
真係信班on9打手，話佢收實重夠平？
接受到支那野4px船運平佢幾撚多

嘩真係你有你講
佢有佢話冇

講真我貪平用船慢我抵死
比空運價用船運仲要個幾月先收到貨，仲要出到葵芳拎
我祝佢生意興隆

4px都唔計體積重？早知用佢
平時不嬲開bns網購
中過樂郵同gobuyshit伏，先覺得bns可靠

最嬲係冇得合併
要逐次、逐件去拎

係最賤係無啦啦逼人去葵芳拎
我落單果時係見到佢有岩自己既自提點先簡佢
點知變左去葵芳

應該係咁上下, BNS話唔夠數之類
睇藍色BNS張相應該夠40隻
唔知紅色係未同一大細既箱

除非最終數夠數, 否則所有party都無罩
一日唔搞清都無可能分貨

都係架
但以bns既誠信，我諗好多花生友都會屌bns

好似會計
提佢只係因為佢有船運option揀
都有其他集運無體積重

10號出庫都未派 繼續LIFO

肺炎之後先拎得返
期間bns keep

我只知BNS一定係呃實重
全人類都走唔甩 !

佢啲0.1lb尾真係17年開始呃到今日

就黎一個月
又話搞緊

屌 same

今個星期點會有
人地話要派完前面儲落嗰300板

唔係送20蚊比你地做乜
送20蚊, 呃你一磅, 一來一回都賺多你2蚊
佢條數真係絕

宜家有日期嗰啲好似係準
係一開始10號前出庫嗰啲先係黑洞

希望啦

以單真好睇 除非真係食左d貨如果唔係以11個人只可以講唔好彩邊間集運都解決唔到依個問題

Me二月中美國

BNS做到咁點會食個幾盒貨啊, 要食就食晒啦

賣家好大機會有問題啦, 不過個波有排傳, 苦主只會追BNS交數

屌你老母BNS，開櫃開到幾號呀? 三月啦屌你老母

但係正常口罩唔會40盒pack一個箱加wow
可能我買開美國口罩, 日本唔同做法掛...

BNS 呢次完美上演.
2月農曆新年買, 4月 復活節收貨

ORDER ID , 塗咗都見到成個NO. .
咁攪笑.

16- 5/3 都未有, . 五號前未有,
特大紅色字, 留番個位比我. 屌佢老味.

日本呢期好難買口罩, 班友係時候落手. 日本倉運送果班

BNS問題, 佢之前出post叫人用美國倉先會搞成咁,我最大批口罩係灑24號美國出庫
吊住我地D貨係美國10年都寄唔返香港, 日本貨又叫人去佢倉拎
你住得近就話姐, 好似我呢D咁
老鏈咁遠,
冇咩口罩剩仲要專登出去

我唔住得近呀
我都係苦主
信錯佢話美國倉無事，宜家同我講話要等前面300板處理好
不過我覺得下星期無可能拎到ja

著羽絨........ 到依家著短袖衫.. 都未到.

我個FD 6號 同我一日買白元, 我用老人, 佢用 Amazon .
上星期已到貨, 重要用SF 自取站.
我就 5/3 . 重未到貨, .......咩世界 . 大家都係比同一個價錢. .

我要好辛苦咁諗D字出黎, 對你冇惡意, 我上個回覆你睇得明就明
我都預左冇得拎, 但係呢個係合約, 美國倉收件個陣, 佢講到明美國4-6日, 體諒佢係人情, diu 7佢係道理

會
60盒都試過

長寬高其中一邊達60cm會計

老老實實好明顯係個賣家仆街

咁講真我又唔覺bns要咁偷一兩盒
直接偷走其中一件貨扮失件都得啦
洗鬼咁曲折

黑貓？

就算真係有2大箱要用同一個tracking no.，賣家都可以用封箱膠痴埋2箱先出貨架
咁你話依家唔見左一箱關邊個事

明呀
我買嗰陣佢仲賣緊廣告叫人用美國倉
啲fans成日話人地一早話爆倉
但個個苦主都係喺佢通知爆倉之前買
佢仲明知自己1月尾啲貨delay緊都仲賣廣告

係啊

17至29果班苦主慘d

星期六連收兩封email
第一: 17-29到
第二: 拎得

我老母見咁撚耐都未有口罩，仲以為我畀人呃，多得呢個垃圾BNS，咁耐都未拎得貨，留返拜山燒畀你咩?

Gbs更垃圾
苦主中的苦主

10/02/2020 1:46 AM
Arriving 17Feb - 29Feb

真心懷疑星期二都未必有

17 - 29呢期我到晒，原來仲有咁多人呢期都未有

不過我大貨係26 - 5呢期

我都係10號1:46,睇黎同船

同時間

我半個月前 13號網上比運費
15號晚收sms拎埋貨

8/10號船呢 屌你老母

08/02/2020 11:30 AM
17-29
我8號都未有

我估呢兩日應該有
琴日上去見到成櫃落緊貨
唔俾人合併要逐件拎

FB果個頭號苦主Muimui Chu 終於拎左貨
公喜晒

BNS 真係唔知做緊咩
17-29又未派
26-5 又唔派
27-6又唔派

食系屎啦

10/02/2020 1:48 AM

09/02/2020 10:45 PM Arriving 17 - 29 Feb Amazon
每日屌一屌

10號 01:47 係咪打錯其實要下星期二先拎到

可能pr計緊數點鳩up到廿櫃蝕7位數

01:43

屌爆你呀 8號 17-29幾時有